nokia 5.3 定 samsung a21s

$2000以內
nokia粒cpu (S665) 對比起samsung (Exynos 850)比較優勝
但係samsung既相機同電量就比較好 （4800萬像數，5000電）
nokia得1300萬像數，4000電
各有各好
如果剩係想用黎煲劇，影下相既話
大家會簡邊部

比多200 有htc 指定卡好似2000內做到
就出 唔知有冇伏
睇spec 就正路

我都有留意htc desire 20 pro依部機
但係始終htc咁耐冇係香港出過新機
我有d擔心
雖然部機個spec真係幾吸引

睇你點睇囉
中低階機
我諗邊款都差唔多
平成咁 到要保養果陣 都未必去整啦
日常 冇大bugs 就可以

都岩既
不過想問下巴打
nokia 5.3 同 samsung a21s
你會簡邊部

細舖Samsung A50S / Nokia 7.2 應該仲好
水貨就Samsung M31

a21s啦應該
2部都720p 其實唔想揀
6gb ram 5000電 主鏡4千萬 係吸引d
只係 3星u 唔知掂唔掂

用緊A21s做後備機，用左幾日，裝左啲常用apps，用落so far so good，只係個mon係TFT同影相有啲暗，同個mon感覺好膠下

都有諗過nokia 5.3但我覺得個相機位太樣衰。

想問下巴打
睇youtube，玩facebook等等既操作順唔順暢？
大約用幾耐要差電？
影相除左有d暗之外 質素如何？
同埋你覺得720p mon用落係咩感覺？ 會唔會好矇？
唔該曬巴打

我用開S20 依啲機，一上手就覺得就有真係downgrade左嘅感覺。睇youtube個mon始終唔係靚嘢就真係720p千幾蚊質數唔夠光，內置喇叭真係得叫做有咁解。

但係用落whatsapp lihkg fb佢就ok嘅，只係cpu 比較慢真係睇到佢load緊嘢。

不過佢都係賣千幾蚊，電量幾勁，mon光度可以開盡啲就比較接受到。叉電叉幾耐仲要試下先

5.3 個芒 應該靚d

唔該巴打

點解咁講
佢地兩部唔係都係720p咩？

巴打去衛訊睇下look下，冇嘅話搵同類2000頭嘅機試下。依啲價位部部唔會差好多

好
去睇下先

ips 芒 + 自家顯示技術/調較
a21s tft amoled 嚟
5.3 我有睇過實機
a21s 就冇了

A51 la

nokia 5.3 真係好大部，睇片係唔錯，不過個背都幾膠感，我會買7.2 好啲

665打唔打到傳說 想j部做後備
但係加多千3se 有a13

推

啱啱買咗5.3用club 分減到$1260, 用app有時要等一等，普普通通，後備機無乜所謂

想問下睇youtube睇片順唔順暢？
個720p螢幕用落分別大唔大？
同埋電量如何？
唔該巴打

三星啲閪機有咩好用 ? 啲預裝程式多撚到 ... 介面又柒

HTC 衰奶共 衰粒電

睇片好順。對比我正同後備機都用緊iphone，螢幕色準普普通通，電量真係唔清楚，因為好少開機，唔好意思

用緊5.3 睇片好順 但mon推盡都有少少暗
新機正常用可以兩日差一次電

y not a31
行貨都係二千有找

mtk麻麻

htc desire 20 pro 台灣制啵
同埋唔係都係5000電咩

水貨的話Samsung M31好過呢2部

Exynos 9611(10nm)+6000mah核電+64MP 四鏡頭

660都玩到啦

samsung同nokia起碼有安全性更新 htc啲機一年都唔會更新一次 甚至0更新

你問吓啲u11+用家就知道

aamsung m31定htc desire 20 pro好啲？

我用緊Nokia 5.3, 總體嚟講幾滿意

個720p螢幕用落你覺得點？
同1080比較分別大唔大？

M31
Gorilla Glass 3 (Desire冇標明保護級數)
Exynos 9611 (Desire S665, "理論上" Exynos 9611快少少)
UFS 2.1 (Desire eMMC 5.1)
主鏡64 MP, f/1.8, 1/1.72" (Desire 48 MP, f/1.8 1/2.0")
自拍32 MP, f/2.0 (Desire 25 MP, f/2.0)
自拍4K@30fps (Desire 1080p@30fps)
6000 mAh (Desire 5000 mAh)
三卡槽 (Desire 三揀二)

Desire 20 Pro
6.5吋 (M31 6.4吋)
Adreno 610 (M31 Mali-G72 MP3)
Dual-LED flash (M31 1粒LED flash)
Quick Charge 3.0 (M31 冇)
有行貨 (M31 得水貨)
MIT (M31 越南製)

各有各好 好難揀
利申唔介意水貨

都係UFS VS EMMC, 咁就要UFS啦.

我用落覺得分別唔大，可能無比較

我係U12+用家
更新到android 9.0已經冇得再升

desire 20 pro 係mic
20u先係mit

*u20

新聞講 2款都係 台灣桃園造㗎啵
同埋desire 係有4k＠30fps

ptt開箱係mic

哇 咁伏
睇真d先咁

咁即係m31好啲啦

水貨 驚驚
唔怕嘅話其實 買得過

拎黎做副機既話唔洗保養啦

Nokia